重睇007系例1-4集，真係得了

D鬼妹真係靚到日日打J都唔得掂

終於出第五集

Casino = Skyfall >Spectre > Quantum

仲以為你睇返辛康納利嗰啲

量子個集好撚唔掂呀⋯⋯

俾佢fake左
早期既邦女郎先係經典呀

以為你講最舊果幾套

法國妹好臭串

Casino Royale 〉skyfall 〉〉spectre 〉〉〉〉〉〉〉QoS

你傻撚左？1962年

The Dreamers正撚到呢

個啲先正

你幾歲？

link都無條, 點討論落去

69

007 入子彈

(無睇過套野)